有冇人用iphone內置鍵盤有依個問題?

我用速成 有時會自己未簡粒字就出左粒字

例如我想打「季」字

我就禁竹木 佢就會自己出左第一粒字（學字）

有冇人知點解會咁？

ios 11.2.6 用緊

冇開到

我係真係禁左兩個字碼 乜都冇禁 佢就自己出左隻字

不過一時一時 唔知乜野會觸發到

可能係app 個 bug
有d app 例如 google keep 會咁

真係wo巴打 依個bug好耐?用開keep唔想轉